星期六日全港申請遊行

變相支持港鐵全線罷工
申請成本：
100個糾察
入申請紙
效果：
狗鐵全港罷工
狗力配置各區

性價比好似幾高

btw
9月1號 機場見
申請完 但無人去

支持 要人頭可以pm我

全港十八區 區區都入紙同一日

推下先
多人支持就正式展開計劃

要人頭pm我

洗鬼咩 一開波話去荃灣 後備係旺角 再後備係觀塘⋯⋯（寫曬咁多區
如果荃灣封站 就即日轉場 封埋旺角 再轉場 睇佢封得幾多站
仲要唔洗申請不反對
直接plan 所有路線就得

Btw 9月係機場月 搞機場就ok

我諗搞集會都夠做

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

呢個正，大家就係返自己區到遊行示威

簡單易做

熟悉地形，走都走得快d，又唔怕你封站
又可以多點開花 好似8.5果陣咁

仲唔洗搵巴士番屋企

8.5真係搞到d狗完全唔夠人手

去機場，但申請遊行